【抗暴之戰】刑滿出獄獲百人迎接 勇武派無悔抗爭：原來大家冇忘記我

「撐手足、撐到底！」6.12一周年早上，近百人於攝氏30多度烈日高溫下在監獄外靜候同路人。有人捧着鮮花，有人揮動「光復香港、時代革命」旗幟，1B手足（化名）就是當日出獄的抗爭者。經歷逾半年的囚禁，人生因此改寫，但他指從不後悔，僅因不能與其他前線抗爭者齊上齊落感遺憾。面對未來不安，他寄語同路人要堅持，更想與獄中抗爭者說：「好多人都冇忘記身在監獄嘅佢哋。」

大家仲記唔記得當日見到義士行出黎,大家個種開心同安心呀??我想話大家唔好放棄呀,團結係我地最大武器,唔好比恐懼打倒呀

當日個POST

係咪開錯台